[Admin入一入黎]建議加開直播台

如題
呢度冇左直播台
建議加開

等一眾巴絲可以開下台
百花齊放

唉 順便問下而家冇左JTV
係咪用開sonoapp播
client用咩網???